Valuation & Business Modeling

Transaction Advisory Service入面嘅valuation & business modeling
上網睇完都知道係點嘅department
但真實工作既時候係會做咩？ 用佢嘅system定係excel? 係咪不停就係計數
同埋係咪偏向Finance 而唔係accounting個邊？
係做咩

Finance

Big 4入面嘅valuation都係偏Finance? 但要做真正嘅valuer咩？